[A/I] ブレイブ フロンティア2 (Brave Frontier 2)

點解無人開?

有無人打左第5試練?

無人玩啦係咪

棄左幾個月了

我仲玩緊

默默咁貢獻緊愛

原來仲有人

有無d line群組 好孤獨

我都想知

唔緊要啦 最緊要有愛 部機幾十隻驚 日日玩都喺Bf1 2

1 已經棄左
2 玩到無乜野玩, 等佢出新野

1目標全部爆
2最近先豪買6隻團長 Pk場愣埋隻新女 表現唔錯

點解要6隻咁多?
我都買左新果2隻, 幾好用

佢喺1代都幾op 今次喺2代出都有翻咁上下所以買
不過覺得自己買多咗
4-5隻都夠 pk場同普通關都輕鬆過啦

最緊要係出招好型...我都買左3隻

留石買未出既新野

原來有開拓

今日先開

最近應該無乜買 基本已經練滿曬

我都係... 等新野出...

25/8 出 starwar !

雖然無乜愛 但喺都儲定石入手幾隻先 團長過開拓輕輕鬆鬆

點打高分?

目標只喺攞曬d獎品咋 都喺2000-3000幾名
今期聽講用蛇女喺容易d高分

我千頭
入唔到一千內

無咁嘅心機搶分

第六試練咁易既, 一次即過

唔好意思新手想問下主線係咪要做凜條線先會開？